李克勤30年演唱會5場，譚詠麟40年演唱會13場

左麟右李，邊個莊，邊個閒，大家一清二楚

李克勤偶像係譚詠麟......

物以罕為貴

二件垃圾

你廢up緊d乜

敢問閣下平時聽開咩歌？

冇左譚伯既話宋禮可以做緊sales咁中意9up

CD勤都垃圾?

屌你老母，你講克勤都唔講倫伯

對比起譚詠麟
李克勤係幾垃圾

完全冇得比

急住搵棺材本

9 場啦